人生online真係好難玩

幾時先可以爆機

我想開外掛

冇爆機，得Quit Game

有賭未為輸

好撚戇鳩，個新手教程要玩十八年

各方面我都好失敗

Del game suen

賺到第一個十億算唔算爆機？之後做嘅野只係支線無聊任

放置play左好耐啦
不過係咁扣緊錢

真係del到咩

You know what I mean...

10億→20億→30億→N億
個主線任係無限加上去，爆機你真係唔洗諗

話明online邊有得爆機

封頂

好想quit
己經冇錢玩落去

我最鐘玩入面d 小遊戲
好似ps4 咁

成日都聽D柒頭話自己hard mode
咁有無人係本身easy mode
特登後天較返做hard mode

日日nightmare mode
快撚d完左佢啦

係 其實毒撚既一生係為左乜撚野！讀中學個時屋企人同我講而家努力d讀升上大學有排你玩。到我升上大學以為可以好好享受人生，原來係錯鳩曬，上到黎又係要衝gpa 。 到出黎社會以為可以做自己，你唔跟個遊戲規則玩乖乖地一步一步解住務儲經驗，就會比人話廢青垃圾。唯有死死地氣跟住隻game玩落去，但等級高既老屎忽根本玩撚曬屈鳩曬機，佢地返工只係識鳩up吹噓自己以前點樣威點樣勁，而呢班垃圾唯一既作用就係用你做完既工作再present一次比班老細知。有時係到諗我既人生既意義係乜？冇目標冇女，每日放工上下連登訓教又一日，我唔想到我老既時候好似而家班廢老咁樣剩係識幻想自己當年點打鳩d日本仔 好想做自己，但根據現實唔容許我做自己

莫講我根本唔想玩
隻驚冇預我玩又放我入個ser
好好玩咩？

如果有攻略既話就好